[
    {
        "question_text": "2525、本体感受器（  ）",
        "options": [
            "A.分布于肌、肌腱、关节和内耳位觉器等处",
            "B.分布于皮肤、黏膜等处",
            "C.分布于内脏、血管壁等处",
            "D.接受来自外界的触、压、温度等理化刺激",
            "E.接受来自内环境的压力、温度、离子浓度等理化刺激"
        ],
        "correct_answer": "A",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "12",
        "number": 1
    },
    {
        "question_text": "2526、外感受器（  ）",
        "options": [
            "A.分布于肌、肌腱、关节和内耳位觉器等处",
            "B.分布于皮肤、黏膜等处",
            "C.分布于内脏、血管壁等处",
            "D.接受来自内环境的压力、温度、离子浓度等理化刺激",
            "E.接收机体运动时产生的刺激"
        ],
        "correct_answer": "B",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "12",
        "number": 2
    },
    {
        "question_text": "2527、内感受器（  ）",
        "options": [
            "A.分布于肌、肌腱、关节和内耳位觉器等处",
            "B.分布于皮肤、黏膜等处",
            "C.分布于内脏、血管壁等处",
            "D.接受来自外界的触、压、温度等理化刺激",
            "E.接收机体运动时产生的刺激"
        ],
        "correct_answer": "C",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "12",
        "number": 3
    },
    {
        "question_text": "2525、本体感受器（  ）",
        "options": [
            "A.分布于肌、肌腱、关节和内耳位觉器等处",
            "B.分布于皮肤、黏膜等处",
            "C.分布于内脏、血管壁等处",
            "D.接受来自外界的触、压、温度等理化刺激",
            "E.接受来自内环境的压力、温度、离子浓度等理化刺激"
        ],
        "correct_answer": "A",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "12",
        "number": 4
    },
    {
        "question_text": "2526、外感受器（  ）",
        "options": [
            "A.分布于肌、肌腱、关节和内耳位觉器等处",
            "B.分布于皮肤、黏膜等处",
            "C.分布于内脏、血管壁等处",
            "D.接受来自内环境的压力、温度、离子浓度等理化刺激",
            "E.接收机体运动时产生的刺激"
        ],
        "correct_answer": "B",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "12",
        "number": 5
    },
    {
        "question_text": "2527、内感受器（  ）",
        "options": [
            "A.分布于肌、肌腱、关节和内耳位觉器等处",
            "B.分布于皮肤、黏膜等处",
            "C.分布于内脏、血管壁等处",
            "D.接受来自外界的触、压、温度等理化刺激",
            "E.接收机体运动时产生的刺激"
        ],
        "correct_answer": "C",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "12",
        "number": 6
    },
    {
        "question_text": "2528、本体感受器分布于（  ）",
        "options": [
            "A.肌",
            "B.肌腱",
            "C.关节",
            "D.中耳",
            "E.内耳"
        ],
        "correct_answer": "ABCE",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "12",
        "number": 7
    },
    {
        "question_text": "2529、属于内感受器的是",
        "options": [
            "A.视器",
            "B.分布于内脏的感受器",
            "C.分布于黏膜的感受器",
            "D.分布于关节的感受器",
            "E.分布于血管的感受器"
        ],
        "correct_answer": "BE",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "12",
        "number": 8
    },
    {
        "question_text": "2530、属于外感受器的是",
        "options": [
            "A.视器",
            "B.分布于内脏的感受器",
            "C.分布于黏膜的感受器",
            "D.听器",
            "E.分布于血管的感受器"
        ],
        "correct_answer": "ACD",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "12",
        "number": 9
    },
    {
        "question_text": "2528、本体感受器分布于（  ）",
        "options": [
            "A.肌",
            "B.肌腱",
            "C.关节",
            "D.中耳",
            "E.内耳"
        ],
        "correct_answer": "ABCE",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "12",
        "number": 10
    },
    {
        "question_text": "2529、属于内感受器的是",
        "options": [
            "A.视器",
            "B.分布于内脏的感受器",
            "C.分布于黏膜的感受器",
            "D.分布于关节的感受器",
            "E.分布于血管的感受器"
        ],
        "correct_answer": "BE",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "12",
        "number": 11
    },
    {
        "question_text": "2530、属于外感受器的是",
        "options": [
            "A.视器",
            "B.分布于内脏的感受器",
            "C.分布于黏膜的感受器",
            "D.听器",
            "E.分布于血管的感受器"
        ],
        "correct_answer": "ACD",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "12",
        "number": 12
    }
]